邊到有事後丸買

岩先比人中出完

好後悔

男人係唔會大肚

無事既 爸爸媽媽

爸爸

樓豬一陣排完毒又一條好漢

男人老狗食乜鬼事後丸

精子：oh shit

棉花棒撩返出黎咪得囉

家計會？